[少長] 公屋男家想同我爭層私樓,點算？

本人女 29歲
老公家住公屋有父母同一弟(已婚有2個男B租樓住)
奶奶一直當我係外人，對我好多要求
只對叔仔同佢老婆好
因為奶奶好迷信算命，算過我無男丁

係咁的，我爸生前有層私樓
依加爸因為啲事走左，層樓就留左俾我呢個獨生女，媽咪響我細時已另嫁他人
奶奶知道層樓無我老公名就日嘈夜嘈
又猛同親戚呻，又要求想同老爺一齊搬入來住，一係就將層樓讓俾叔仔一家 ，話始終叔仔有男丁有後代，呢個時候先同我講大家自己人唔可以咁計較

依加日日打嚟嘈，咩說話都聽過哂
又話我憑咩無男丁又住層有三房既私樓
我真係好大壓力，老公又唔出聲幫我，有時講哂愛情說話哄我落佢名，老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較
依加真係大壓力，每次同男家食飯都會有說話聽，叔仔佢地又成日曬有後代，但又無樓住，一家當正我仇人咁
老公又咁男家又咁，已經大壓力要食安眠藥，慢慢對老公心淡，反正無小朋友，真係好想離婚

經過多日的心淡，已打算真係離婚
人生有好多10年

各位
今日晏就同完男家班西人飲茶
又係講埋啲唔岩聽既說話俾我聽
而我所謂既老公亦都係冇幫過我
終於我忍唔住同佢地嘈，我老公唔幫我不突止仲話我點可以咁同長輩講野
亦都終於我累積落來既心淡 我同佢講左離婚
我有朋友做律師，好叻！
我已經打算搵佢幫手
唔知點解一次過拍枱爆完 個心十分舒服！冇唔捨得！
可能我真係已經唔想再同佢有關係
憎佢地憎到想佢地死
記得之前有一次又係同錢有關
小妹人工只不過係一萬幾
奶奶竟要求我都要有份助養叔仔個2個仔
話大家自己人 我入左門就一樣姓
我無理過佢！

老豆留落層樓關佢男家咩事
仲要貼埋樓俾佢叔仔一家
窮人想貪人層樓

最錯係條女
個男人住公屋咁低賤都嫁
窮人就係咁恐怖為左錢乜都做得出

叫班窮西繼續日日壓貴租啦

最尾果句岩

廢柴

早就應該開佢波
你忍左10年俾個叻你

好多公屋人真係窮到個人格本姓岀哂來

得罪講句我有個女既話一定唔會俾公屋仔癡埋去佢度
唔係話咩 佢地既父母出生係個個年代連居屋都冇一定有問題 嫁左俾條公屋仔將來都唔會好過

On9層樓我老豆留比我 關你地閪事？

如果男女角色互換，答案可能大不同

咪就係，有本事就自己買到啦，要謀人哋層樓，正乞兒

咁都有得爭.....
無撚野呀？

咁難頂都忍到。。。

不如你就比左層樓佢地la

離婚
一定要
否則遲早被人毒死將層樓落格

私樓女一定有資格一定要揀私樓仔以上

貼埋個閪俾個叔仔屌算喇=.=

賣咗層樓佢再將筆錢比你老母

睇下佢個家人會點

但離婚會吾會要分層樓一半

老公平時對我好，係出過軌二次

真係幾好喎
一次都算啦仲要兩次

條女好醜好肥？

離婚啱架啦，你個前夫都係廢人嚟 你有層樓驚閪

橫掂冇仔女離婚啦

佢唔係假膠就蝕硬，
離婚都係要分身家

啲人好貪
樓主take care

睇少啲香討濕尻文, 個人會清醒啲同正常啲

個奶奶真係好野 整品臭閪

支那蝗性 層樓又係佢既 份糧又係佢既

點解自己老豆留個層樓關佢老母事？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

點解可以厚臉皮到咁????????????

是但喇
我地連登囝晴報新聞都照睇

睇到要比層樓叔仔真係一頭霧水，咩道理

是但啦 child登咩都有

你老公個家人都痴撚線

你層樓關佢地咩事

就算係老公都唔關佢事，何況叔仔

本身就已經唔撚駛理佢地喇 層樓佢地冇份比錢 點解要落你老公名先 結左婚都係咁話 錢既野計清楚好

離婚分一半只限男人
男方想分女方錢係香港基本上冇乜可能
樓主係香港既話贏撚硬

咁都結到婚. 小心佢地全家謀財害命.

找得1萬蚊, 膳養費一定拎埋.

香港真係好撚痴線

唔會, 再者, 男家咁L窮撚有錢請律師爭半層豆潤樓咩

好快就會係晴報睇到

屌你老母樓主你係唔係戇鳩架 層樓你老豆老媽既關男家撚事咩 你洗撚理佢地呀 你唔住既就租出去 一係就比你老母住

大把男分女錢
你見識少

不過婚姻期間家人留低遺產正常唔計入婚姻財產
樓主快快離婚唔會話要分樓
反而如果你俾老公住耐咗 反而會麻煩

我咁樣係個邊講粗口會唔會BAM架??

先下手為強，加按層樓先，再上大陸請兩個湖南仔~~~希望幫倒你

香討啲人作文呃點擊之嘛

睇少d連登就真係正常d喇

個奶奶仲要想成家入去住，真係嘅話都兇多吉少

你一定智障

層樓你老豆既

點可以爭到？

食忽得食撚左上腦呀男家？

老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較

絕世好男人

襯男家未全家入黎住好離婚啦， 個老公又冇撚用

肯定係豬閪 好撚閪個隻

層樓係個女既 點爭

笑撚左 真係tbb劇情

咁都想貪人層樓 堅定流

我信呢個世界咩人都有
以前同事都呻過話屋企叫佢買層樓畀阿哥 （ps 阿哥係黑警）
同事話你地冇撚病呀

發樓寒發到傻撚左

你有層樓,離婚駛唔駛分ㄧ半俾你老公?

老公對我好好 出兩次軌姐

痴撚線男家

唔洗理佢, 老公唔幫你就叫佢搬出黎同你住

離婚啦

成件事最慶幸係事主無仔女
離婚一定勁爽 唔洗比人威脅約束

老公平時對我好，係出過軌二次
老公平時對我好，係出過軌二次
老公平時對我好，係出過軌二次

你expect討論區要有啲咩野內容?
其實乜撚野都可以唔關你事 乜撚野你都可以無興趣知 我夠無興趣知你呢啲狗屎垃圾鍾意睇咩啦on9

離婚

咪係 連登d post咪又係狗屎垃圾齊哂
呢個post起碼有d娛樂性

G持
先29 仲大把世界

哇 屌你老母
你居然咁撚犯賤嫁左呢個咁撚賤既屋企
佢地厚顏無恥到一個點
想侵吞你既財產
棟樓關佢地撚事咩

你老公又係個廢物
又會由得屋企人咁對你
仲要出軌咁多次

你唔早d離婚 再咁犯賤
你外家唔收你皮
個天都要收你皮

窮都窮得有骨氣d，一係醒d la，屌你做到咁撚肉酸

你老公都幾垃圾
你forward呢個post比佢自己睇好過喇

大家留言前可否別這麼衝動
起底禁兩下就得

老公又唔幫自己、又出軌兩次仲叫好
呢類女人真係好撚蠢
層樓總有一日會俾人呃走

你老公真係正廢柴
叫佢同老豆老母結婚啦

原來香討都有連登仔

傻閪黎既
唔一早爆鳩佢冚家都對唔住天地

請善用起底功能

29歲女，大把好世界，公屋仔思維一定想你頂唔順轉層樓俾佢，所以先唔出聲。
而你沒可能嘈得過佢老母始終佢一家公屋性格，你沒理由將自己downgrade 同人嘈。

其實你所謂老公都出過去滾，信我，實有下文，而又同你繼續婚姻關係，自己諗啦。

唔係鼓勵你離婚，而係要保護好自己
反正佢滾得熟預左。

Btw記得轉走啲錢，話唔定佢博你離 。

師兄留言前可否別這麼衝動
底下條link禁一下就得

This is repost ok?

樓豬ho ball

屌你！做得好啊！

唔好懶醒啦師兄
樓主有貼link嫁
好尷尬

由佢第一次想要層樓已經要屌柒佢啦！岸撚鳩，快啲離婚啦呢啲廢柴

成班叫人起底
樓主咪貼咗link係轉貼架囉

離婚，搵下個，下個會更好

on9仔
原post link 都貼埋出黎仲想點

痴媽筋 住公屋都夠膽出軌

係d雞蟲眼中真係算好男人架

離婚啦屌佢老母，俾我肯定踩多兩腳，屌班公屋窮閪有乜資格爭。

我睇到一半個陣，個心已經一直諗離婚離婚離婚離婚

古人要求門當戶對唔係冇原因，竹門對竹門，木門對木門，爛門就對返爛門啦屌 仲有明知男家啲人咁閪，Day1就唔應該嫁，乜撚野結婚係兩個人既事，屌你全家啦 你地結婚之後移民去到老遠雙宿雙棲咪兩個人既事囉，香港咁撚細，何處不相逢

咁樣離婚會唔會畀對方分半層樓...?

聽人講樓主之前企街

出過軌兩次已經唔要得啦下話
早走早着

男住公屋唔係問題
努力啲同埋唔好咁膠幫廢老都唔幫道理
不過堅唔堅呀
乜都冇可以作嫁喎

樓主又係伏嘅 特登加咁多icon
好易fake到小朋友㗎

香討d垃圾廢文都有人信

好撚變態
希望係假

又係香土作文....

呢啲窮西真係好肉酸

唔生仔就唔可以有物業？唔通劉青雲周潤發阿叻......要租樓住？

就算性別互換
最多咪話加老婆名
點都唔會離譜到話加老婆細佬個名呀嘛

嫁比我好啦咪諗禁多

請善用超底功能

痴L細 憑咩要俾佢
大啦啦幾百萬
賣左佢我自己袋幾百萬好過益你

完全feel到你而家有幾爽

假膠一名，起底睇下

講多無謂，離婚最實際。

如果去到大劉咁有錢都唔介意嘅

呢d垃圾老公都嫁

男家人格好低賤…
女既就蠢唔識揀人

廢文姐係廢文,將層樓讓俾叔仔一家,咁都作到出黎

btw 香討專有一班on9寫手日日作廢文吸瀏覽數同make noise

結左婚有冇加名層樓都有你老公份
只係佔多與少既問題
好似係

公屋仔娶私樓女既結果

哥爾夫球你估個個受到？

支持你 唔好心軟

除非佢老公有咩冬瓜豆腐行先一步

出過兩次軌

離佢老母婚 成家都有病

痴線 呢d 老公要唔要都罷啦 同我一齊好過啦離婚後 我都係89年

你前奶奶傻撚左?

咁撚痴線都有

好似好假

其實係真係有依啲人
老竇之前都俾阿嫲叫佢俾錢我叔仔買樓
但明明叔仔人工係高過我老竇
仲要我老竇話唔肯之後 阿嫲話阿爸搞到叔仔唔理佢 cls

一係臭討，一係日青報。

大不了婚離，咪撚蝕

老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較

打死唔信有咁戇鳩既女人

鄉土
新account
係咪又作故仔呃click rate

叫佢比返市價一半咪落佢名囉

出過軌二次同個人好計較

公屋窮撚

但係你睇曬

出過兩次軌兼同你計較都叫對你好

根本成家人都痴撚線
早就早著喇

離婚你層樓無你老公名都應該分到個喎

發窮惡真係好撚恐怖

理9佢呀
叫你老豆咪理佢
On99
咁大個人要屋企人買樓畀你 以為買棵菜咩

千其唔好心軟！加油！

樓主做得好，等佢地班公屋撚食屎

屌你老味大大條link係下面都睇唔到 連登太多小朋友
諗住用icon傳神生動d呀嘛

婚後現真身，老閪都唔好加男家名呀

關男家撚事咩
冇你老公名有咩問題
同你叔仔更加冇關係

出過軌 仲要2次
唔撚洗諗啦下話
你奶奶同佢成家人衰鳩格都算
你老公一句都唔幫你
代表佢根本無諗過你感受
有第三者更加係唔愛你
襯未有小朋友 後生細女搵過個
記住 你爸爸留俾你既野就係你既 好好珍惜
唔好蝕俾人

利申: 爸爸上年走左

分唔到層樓架白痴仔

利申： 法律界勞工

你老公都唔係好人
真心愛你有冇佢名又有咩關係
層樓佢有份供就話加埋佢個名姐
但層樓係你老豆遺產
根本同你老公一家冇關係
我係你會認真再睇清楚你老公

真心想知 呢個情況 唔係男都可以分一半層樓咩？
咁咪益左佢？

有冇人理性討論？

take care

原來係轉貼
等我真心咗

離婚前有晒証明係女家樓，結左婚先買物業先要分一半
利申：9up

係架 我仲冇寫我老婆名

"老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較"

得罪講句叫你老公仆街死撚左佢啦
對你好又點姐
出軌已經罪無可恕 仲要兩次
成家都垃圾
層樓係你老豆老母留俾你 老公只係你外人
更何況奶奶

勸你離婚

痴撚線，層樓你老豆俾你
你老公，你老公個老豆老母，你老公個細佬全家憑咩有份分你層樓？
食撚懵咗

點都都係作文

離左啦
有冇睇文架

冇落名都有得分?

諗起之前tb槍殺班廢老劇情
又係貪人樓

條公屋撚有乜好
幫都唔幫你仲出軌
條老母又係on9
唔死喺度獻世咩
教到個仔咁樣

就係冇落名 個女有錢過男
男係咪有得分？

有得俾佢住咪好 仲加乜撚野名
屌佢老母啦 唔洗聽佢電話

遺產 唔算婚後共同資產
除非個老豆係寫留俾夫婦二人

反而如果女方早死過男方，咁男方就可以繼承到

樓主雖然搵得萬幾但係已經贏撚哂
樓又唔洗供老豆老母又唔洗養
一個人得閒仲可以去下旅行

仲要個老公黎做乜
除非自己好撚豬

你老公返咩工

出過軌兩次+無樓+自己有樓+對家猴你棟樓
諗唔到有咩理由唔離婚

窮人d心態
想落名咪磅水囉

痴撚線

咁仆街都有

樓主咁都忍到十年 佩服

都係討論下 呢個世界無奇不有 一定有呢啲奇珍異獸

老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較

睇到呢度已經唔想睇

你可唔可以用下腦

離左擺上黎托柒咩

男家都幾痴撚線 人地層頭都想要埋？你老公仲痴撚線
你值得搵過更加好既 離婚當睇清一個人

冇錢學人生咁多仔女 仲要搶埋人地層樓 知唔知醜字點寫
支持樓主離婚

死都唔落男家名

痴線，垃圾公屋仔

哇屌 點解你可以忍到同條窮閪行到結婚呢一步
你自己都有問題喔

無男丁又住層有三房既私樓
係咪痴撚線㗎 層樓唔係佢買佢憑咩住

我都唔明點解有人爭樓都爭得咁蠢 惡言相向而唔係哄你落撘 真係好蠢 仲想你倒貼個無血緣既家庭 一定平時係屋企比人恰 由第一次原諒佢出軌既時候已經錯左

痴撚線 住公屋住懵左？

就係蠢先窮
冇腦到咁真係抵佢地窮
有腦少少就扮豬食老虎 扮對個女人好放低戒心
一步一步黎食左層樓佢

小心發生交通意外！因為遺產受益人都係你老公

有啲似舊年城巴兇案

話住公屋開心過私樓嗰班寒酸連登仔去咗邊？

離婚啦屌
老公又廢

好彩冇小朋友
生小朋友之前真係要諗得好清楚另一半同對面頭家可唔可以負托終身

個女人本身都on 9 啦，個垃圾老公派帽兩次又計較，都俾人屌足十年免費閪，仲要未計受人氣

屌兩樣野黎
而家唔係公唔公屋
係男家成家人都好撚仆街係度謀財發窮惡

其實老豆死左就唔洗同個邊聯絡啦
好簡單, 老公就搵過個啦

我都睇撚到R哂頭
事主同佢老公搬去層私樓住 留低個奶奶係公屋咪得

公屋班窮閪成日想不勞而獲

恭喜你解脫
廿九歲仲後生

支持樓主 快啲離婚
要堅強 絕不心軟呀！

第一下聽落好似好正路
但諗諗下如果男女掉轉又會係第二個故事

但比叔仔住就點都講唔通
租出去收租唔好？

好彩你離婚，如果唔係睇完會好炆

生仔生女係男人d精話事 算命算到你老公太廢

要求想同老爺一齊搬入來住，一係就將層樓讓一家 ，話始終叔仔有男丁有後代，呢個時候先同我講大家自己人唔可以咁計較

樓主你婆家係咪係咪大陸窮鄉僻壤落嚟
個故事同養一個鄉下大陸妹就要養曬佢成條村好似
特別係想貪曬啲家產俾叔仔果種想法

好彩你醒目咋
唔明做乜要貼男家
支持你，一定要離婚

做得好
致敬

個女真係離婚就變無敵狀態
老豆瓜咗老母唔知仲有冇聯絡
仲有層樓揸手
食咩仔都得啦

我要屌爆你

起你兩個仔面前屌

個奶奶

樓呢個資產係好複雜，係睇實際contribution同埋好多野，有無落名唔係大家平時諗得咁決定性，只係其中一個有力證據

出兩次軌都仲忍到
條女非一般忍耐力

離婚
有私樓洗睇佢成家面色
放租俾佢都要諗 仲要免費俾佢住
叫佢去搶啦

由佢老公出過兩次軌都仲嫁畀佢都已經
佢奶奶仲撚仆街，恰鳩新抱冇外家，屌你老味，人地有樓關你撚事咩，老馮要養埋你細仔？你無撚野啊？

樓主一定係痴撚左線
child登開post竟然會post原link

班友有閱讀障礙

男家fatfat 殺左樓主， 搶層樓到手，搵過第二條女，生個男丁，仲可以無限出軌

一早要離啦，依家冇小朋友，快手快腳分開好撚過，呢d仆街男家，全家為錢，用腦都知，要聯名駛閪攪咁撚多野咩，我

多得班波台友
child登所有post
first impression一定係唔可以信先
要google下
起下條友底

佢地食撚懵左
老豆留比你 要送比男家細仔？

on9

「一係就將層樓讓俾叔仔」
主角老公係唔係親生架？

一句講哂 關你地撚事咩？ 俾說話你聽咁把撚閉咪自己買樓囉 無能力就唔好嘈 俾得佢地就預有一日佢地會踢你走 拎走間屋 離婚最好 個男人唔幫你已經好唔掂

謝

咁戲劇性

竹門對竹門
木門對木門

對錯咗咪出事囉

老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較

咁都仲要諗？

公屋撚真係好撚垃圾
最好的曬佢地去集中營

如果咁樣定斷人父母的話我好肯定同你講你未見過風浪，呢個世界咩事都會發生，我以前都係屋企幾層私樓，一場大戲之後而家屈係公屋，但問題完全唔關我屋企人事

你睇唔起無私樓既人係一回事，但係咁樣去估人地背景，溫室長大先講得出

樓主做得好既
我亦都認同做法
但如果事主係男性 有層樓 日日比外母叫佢層樓落老婆名 到最後講離婚既話
依個post應該好多負皮

窮得有尊嚴唔是咁的 好7

離婚啦 樓主加左人名 一定會被自殺

加老公名都算

俾層私樓叔仔一家係咩概念

如果你落佢哋名佢哋實好仆街咁搶咗層樓

白黐。

叔仔冇西屌可能要比叔仔屌埋條數先計得落

哦

啲文係咪香討d管理員作？

出過軌兩次都仲同結婚/都唔離婚

屌！ 成件事係條女嫁錯人， 做錯事仲可以保救，離婚係唯一出路，一陣俾佢老公殺埋真成份身家連家產送俾人

文盲？

就算本來有幾億身家又點，最後都係睇結果

你老公包括你老公一家都係垃圾，趁早離婚解脫

如果嗰個人妻意外死咗
層樓就屬於男家了 ...

係到鳩up人地屋企人，然後又唔知做乜7講咩尊嚴，跟住又變結果論，都唔知做乜鳩

窮鬼不嬲係最惡

比人屌左10年，做左10年免費飛機杯，最尾仲要吞聲忍氣

有時講哂愛情說話哄我落佢名，老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較

睇到呢到已經識點做啦

一早要大大聲同班人講 窮人思維係on9 d

痴線 睬佢有味

點解呢啲人格有問題 出埋2次軌 唔會幫都婆嘅人會有女倒貼

睇完發覺世界好撚多怪人

出過軌 唔幫你
離婚
完

痴撚線, 已經唔洗你個廢柴仔買樓養老婆, 仲唔夠, 竟然想貪埋人地層樓, 痴撚咗線

出軌兩次仲一齊緊已經錯哂

咁都唔離婚

離婚啦
個老公出過軌仲要廢到係奶奶面前完全唔幫你

層樓你屋企的，個奶奶有咩資格叫你俾佢細仔果家住呀

個奶奶都痴撚線的

(轉載)

ON9 層樓關男家撚事咩

唔好心軟 痴撚線
層樓老豆留俾你 關親家撚事咩 戇鳩鳩
有本事咪自己買

男家好無大志
衰撚過乞衣

成件事包括樓主
諗野都好有問題

睇到好嬲
條氣頂住頂住
離得好

窮無問題

窮得嚟無品先係最大問題

最憎啲窮人成日想不勞而獲游上上層
由骨子裡賤出黎嘅臭西就算起私樓出出入入都有陣酸臭味

冇男丁憑咩住私樓 憑佢老豆落佢名囉傻鳩
乜柒都冇做過點解要送層樓俾你
離得好

假膠味濃

雖然話我而家好撚憎啲女權閪,但一件事還一件事
呢次係你老公嗰邊有問題
層樓係你自己私人財產,你冇義務送俾其他人

將你同你老公性別互換嘅話,就係女權閪想爭身家咁
點撚解我咁撚憎女權閪,將呢件事掉返轉睇一次大家就明

有公屋,可以平租都仲唔撚滿足係要爭私樓,仲要利用埋個老母嘅迷信去爭?
一句講撚晒,你奶奶俾狗屌

垃圾男家，仲要出軌，樓主是咪on9？

唔講裙唔裙腳 剩係出過軌兩次就唔應該嫁個咁既人啦
仲要平時都斤斤計較 有幾愛你呀

男家真係垃圾人渣賤種無性
貪心到咁

1）住公屋
2）出過兩次軌
3）好計較

咁你都仲嫁

上deepweb買走個奶奶佢啦

老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較

睇到依句已經覺得個女人痴撚線

好唔真實

出軌咁都忍得 屎都食得 離婚咪撚煩啦
睇死層樓加咗你條廢柴老公名之後 日日帶女上嚟日扑夜扑

你老公都唔幫你,你點解重同佢係埋一起？佢屋企人好似謀妳副身家喔

層樓係佢老豆留比佢架,唔關男家事,唔該睇完篇先留言,on9

如果離婚 個老公好似可分一半層樓？
問清楚律師好wo

絲打，要企硬呀。千祈唔好比你老豆氹幾句就就範，
就算係都同自己細佬住或讓比細佬都唔益外人啦。
（Btw,你前奶奶都幾大咬。如果一落你老公名，你前奶奶實叫你老公同你離婚分你一半。）

支持 呢種窮人垃圾奶奶抵佢做死一世窮人 見高拜見低踩 見到樓主咁做好心涼

做男人真係慘過食屎

直接離婚等班傻鳩自己繼續屈喺間垃圾公屋咪幾好

屌 淨係出軌已經係死罪 一次不忠百次不用
如果層樓有你老公份 方死第日唔食埋你層樓即刻搵過個 而你就要比人踢走
離婚啦 無謂再浪費青春 you deserve better

咩邏輯呀
層樓自己留落黎比自己梗係寫我名啦，唔通寫你名呀？
佢係外家既人爭條撚咩，你認為絲打個老豆同奶奶除左叫聲襯家外會有咩關係呢？使唔使留埋層樓過你呀？
咁既邏輯你唔爭在都不如去爭埋一份啦

支持，窮唔緊要，窮得有志氣呀唔該
公屋想大貪到要人地層私樓？
死廢老一味淨係識貪
岩架啦，反正又無仔，有層樓係手已經贏，絲打人生路仲好長繼續享受人生

你文盲定係小狗智商？佢奶奶唔係女人？咪又好似你咁係到亂吠

支持

唔離婚先死 養住條軟飯仔一世之餘 仲要養埋佢一家大細

屌臭你樓主老母臭閪！將支那天涯嗰啲婆媳關係po轉香港版本

屌你老母

如果離婚會唔會分妳1半身家(層樓) ??

仆街原來係膠post, d人點解可以唔無聊

請善用起底功能

男家屋企人無錯
窮人思想乜都貪
樓主最錯係嫁左比個裙腳仔老公

堅定流啊
有咩可能咁奇怪
女家財產又關男家事

老公又唔出聲幫我，有時講哂愛情說話哄我落佢名，老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較

已經唔洗睇啦

貼埋link都知轉貼啦
係度懶醒 on99咁

層樓關佢地乜事

係出過軌二次同個人好計較

絲打咁都冇離婚？

老豆係留比你，緊記。

睇到呢到已經

是旦轉貼一個無根無據，仲要來自香土既故事
都3000正皮
果然係連登

平時講正經社會問題就話驚炒車乜乜柒柒
呢d無根無據八掛故事就咁認真討論

都2018年啦，擁抱資本主義吧

磅水咪俾囉

冇錢俾？關人撚事

人善被人欺

個腦裝屎都諗唔出依d嘢
樓主好波呀
29仲有大把機會喇
唔洗驚

返去香討討論啦

睇原post個樓主名似假膠
咩肉肉主角
香討啲女通常都係改啲mary1234既名

你既人生而家先開始 enjoy

層樓租俾人，同老公住劏房，叫老爺奶奶有興趣一齊住。。。
不過你老公正廢柴

善用起底

梳自

留名待笑

On9 層樓自己老豆老母既
點解要比你
仲有你老公根本係老母奴
竟然唔幫老婆 仲想呃鳩你間屋

離婚啦 自己生活仲開心
但應該唔洗分身家？

屌 你男家班人都𢦀撚柒尻
有冇仔女都同佢離婚啦
女人真係至怕嫁錯郎

離得好
奶奶莊閒不分
戲又唔撚交
抵佢冚家一世住公屋

公屋仔有幾可係好品

連登仔好鐘意睇呢d八婆野
只要符合 屌窮人 + 鬧女性 + 笑香港人貪心
佢地就會衝出來一齊屌 因為實無死唔會炒車

層樓你老豆辛辛苦苦賺返黎，你前夫一個唔該就想落佢名？

鄉土啲作文真係離撚曬大譜

洗撚理佢地，你老公一家人赣鳩啫，你咪撚同佢地一樣，間私樓根本係你外家既產業，洗乜同佢地分，要加名都加個女，咪加老公

咪咁認真
呢度好多人都係唔經大腦

好在絲打你識諗吊柒佢，真係有傻西頂唔順比佢洗左腦就咁過左名，well done!

點解個個都支持離婚
法例上離婚其實係唔係都要分一半俾個男人？

你老公無用..
你奶奶偏心..

層樓淨係留自己名好喇
係你屋企人留比你嘅野
你老公已經有份享用
如果業權都比一半佢 係無稽！

所有野都留一線
萬一離婚真係爭樓點算？
如果佢愛你 應該叫佢停止呢個諗法
同時叫佢拒絕奶奶要求

萬一離婚
如果佢要分你層樓
你話係自住樓得唔得？

真？係既話我支持

離婚好似要分一半......有冇巴打可以點打官司？

離婚係分一半
不過層樓係自住唔賣唔放租的話
梗本無收入同佢對分
唔通離咗婚先加佢名
咁當然男可能厚面皮咁問佢攞番贍養費
但埋枱計數個女先搵得萬幾
根本唔會輸

死都唔好落佢名

遺產唔洗
個女仔搵萬幾一個月
佢老公擔心自己先

你真係on9到出哂汁

咩人同咩人結婚

老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較

一早應該離婚啦

窮人生仔正仆街

成屋垃圾
離得好呀

換轉係男人有層樓，個女人一定話：如果佢咁都唔加你個名一定唔愛你或者出面有女人留返來貼佢。咁嘅男人唔值得同佢一世，一定要離婚

痴撚線，你老豆留間屋俾你，關你叔仔撚事。係住都唔輪到佢啦。d咁嘅垃圾老公，早飛早著！

層樓好值錢

痴線。層樓老豆俾個女 關老公乜事
四個字。 采佢都傻

其實個老公又仆街又廢成咁，你都忍足十年，真係想負評你
如果佢公道啲，佢老母唔會咁野蠻啦
真係影撚衰港男
不過你終於肯離婚，都係值得鼓勵

男方唔落女方名就嘈生晒

男女角色一調轉就唔同晒

女人係香港玩撚晒

一開始應該連婚都唔好結

本身都可以扮下野搬入私樓一齊住 依家男家乜撚都冇剩

On 99 窮撚死開

日日歪理當道理咁洗你腦都忍到十年，仲要老公偷食過兩次 男家成家都都痴撚線

又係作故事啊?
香討好似久唔久作故事吸引人流

CLS

正常結左婚有層樓兩公婆儲耐d買多層細樓寫老公名自用又好出租又好俾兩老住都好，而家物業稅15%無人會再兩公婆落名同一個物業

窮撚思想真係扺佢一世係窮撚

垃圾廢淡 廢老

樓主好波

答佢 憑咩？ 憑層樓係我老豆留比我
你班公屋仔想唔付出就住到私樓？憑咩？

咪係，男家咁撚肉酸都有

唔知點解睇完覺得膠膠地

咁既事發生都唔阻止 你老公都係廢既⋯

你老公垃圾

成班垃圾想痴金匡，關佢地家人撚事咩！間屋你老豆俾你，佢地上黎報警告鳩佢地擅衝民居呀，雖撚憎呢d死乞衣！

老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較
一早應該離婚

最撚憎D迷信嘅廢老

香討個邊好多吹水帖

話香討d post出名9up都算
成班弱智走去起樓主底做乜鳩

條仔咁撚垃圾既

離婚男方有得分喎

一早離婚咪得 男家成家都痴線
三房仲可以租兩間房出去 share house 收租

咁咪有得分身家 男家又贏

真係好撚on9 人地老豆留層樓比個女關你地撚事咩

恭喜條女脫苦海啦

家下係香港有層供完嘅樓已經大把條件過好生活

無啦啦益佢老公先係最壞結果

亦祝佢帶眼識人早日搵個個好對象

成個case咁似支那對我哋香港咁

講真根本就屌你老母加反枱 講撚完

唔想追香討
最後係點

走之前屌7佢地班未訓醒既豬閪.
攞埋個尾彩.
心都涼啲

on 9

做得好

係出過軌二次同個人好計較

淨係呢2點離得 佢根本唔愛你

真係痴撚線
叔仔要怪就怪自己冇本事又生左
又可以怪自己屋企環境唔好，怪自己老豆唔係李家誠，怪自己娶左個冇樓既老婆etc.
個老公又係，執到好籤都唔用。
公一份婆一份，供撚埋自住層樓，呢間舊私樓出租留比下一代， 下一代都叫有父蔭
而家拎撚左出去一定渣都冇

老豆留落層樓關佢男家咩事

控制唔到架 親子關係唔夠好講咩都沒用

有私樓就發哂癲，比叔仔佢地住？傻撚左咁喎，想食免費午餐？諗都諗都無可能喇，佢地會唔會太貪心
你老公見住你比人鬧都無出聲，其實你都幾慘
佢都唔幫你，又哄你落佢名

畀左叔仔住落左就唔會走, 請鬼易送鬼難

痴撚線family

關我撚事

你奶奶正一死廢老

離婚之餘仲要唔好比佢搵到你！

堅定流呀？

離婚都會被人分走半層樓
最好係出掌心雷

公屋撚又然
住得公屋
佢愛人正常
但仲有佢家人
貪錢貪上面

快啲離婚，我上！

呢樣真係企硬
其實唔使怕老人家，冇道理就係冇道理
層樓我阿爸，我阿爸留比我既，就係我既，講完，唔好再講咩有冇男孫
班垃圾會激撚到彈起，唔好心軟，做人唔係話一定要好硬淨，但比人咁樣恰你扮都要扮到有台型，自己唔好激動，當然你面臨既係最難聽既說話，或者語重心長講歪理果d

呢聽人欺善怕惡多，最多淨係識對自己人惡d，真係咁撚惡，就點都有三斤釘，而家r 樓咁撚肉酸，有幾巴閉，好笑

我家姐都試過類似，係冇咁大舊（樓）咁解
我唔係佢細佬真係唔信
有時就係咁，完全唔均真，乜都打親情牌，但當你外人
慣左就變本加例

有d懷疑係將事主雙方性別倒轉。comment睇到男女大不同。

哄落名就一家人
呃完之後咪外姓人

離完婚未又照樣分你半層樓

落埋佢老公個名都講得過去，屌你老母送昌屋比佢叔仔都講得出，痴撚線，老公又唔幫，早離早著啦

打官師囉， 驚春

Cls

老公平時對我好，係出過軌二次同個人好計較

好好

廢人淨係識貪人地，有本事就自己買層啦，垃圾

比我係你一早殺左個廢老

公屋狗係咁
父母無能力幫到仔女, 通常就要自己努力搵到錢果個(同佢另一半)去接濟埋另一個(同佢頭家)
你唔肯就話你不孝子,唔念親情, 無人性, 自私自利

唔撚諗下自己唔努力果d人先係真正自私

之前我有個中學同學都係咁 真係窮人窮到得返條命 死都要同你硬碰硬

睇到一半就開始滾滾地 好在睇到最後樓主無俾人謀左層樓
得罪講句 男家成班都係仆街賤種

On9 直接斷絕關係 幾百萬層樓 送比人？ 是咪傻撚左

如果男家有間大屋，但唔落老婆名，係咪都正常？

先不論真假,但同一個post,香土留言高質過連登

出過軌兩次都仲可以冇事
樓主忍耐力

通常結得婚都係男有錢過女
先有錯覺係只有女分男野
樓主同你男友邊個有錢啲？
但最重要都係層樓
一般情況下你都有機比人分左層樓
但係你老豆留落，機會好微掛？

老公先岩 自膠

不幸中嘅大幸好彩層樓唔係自己買係老豆留落
唔係你都有排驚

唔識就收皮啦
分身家不分男女

講你老母啦講 貪撚到咁
一齊住先係講得過去

但出偷食比人捉到2次 捉唔到都唔知幾多次
個人又計較
係戇鳩樓豬 先覺得佢好人

你老公最撚廢
垃圾

贍養費為法律中定義，在夫妻分居或離婚後，提供給配偶的必需生活費用。傳統上贍養費是由男方支付給其前妻，但1970年後，基於男女平等的考量，男方也可有權向其前妻要求贍養費。

做得好

出過軌一次就會有第二第三次

想呃樓包埋二奶

祝男家班賤種絕後

都痴撚線 層樓又唔係佢地買
關佢地撚事 做得好
放生自己

冇仔生就冇唔可應該住三層私樓要讓畀人，呢啲係乜撚野邏輯嚟
樓主個奶奶真係貪心兼戇鳩

個奶奶都幾痴線

跟本你老公想呃埋層樓先離婚
所以你依家唔離婚，一加完佢名，佢都會提出離婚

我都係咁諗
死都唔好俾, 仲要留意埋自己人身安全添

係，因為依家絲打如果死左，層樓會直接過比佢？

租層樓比人，又或者搬去住

好誇張
轉貼post都有49xx個正評

U汪post都咁多人認真
Childon真係

其實佢知唔知結左婚就算無落老公名

層樓其實都係一人一半

離婚洗唔洗益咗人
痴撚線，個奶奶恨樓恨到發癲
怪自己個仔無本事啦屌

樓主 屌你唔係唔離婚呀？！
我上年先同個媽寶分手都係差唔多原因，不過無你個case咁痴線。

我係絲打既話就去搵律師立訂遺囑，唔好彩有咩冬瓜豆腐將副身家捐出去做善事都唔益男家

窮唔緊要、貪錢都唔緊要，但要取之有道

利申：窮L

戇鳩

越睇越低質
冇人引用法例討論

樓主完全正確，真係聽日星期一就好離撚左去

離婚分一半只限男人 都有人講得出

就知連登多冇腦小學雞

依家做cd-rom 睇post 經常見到小小事都有罵戰

香港真係人蠢錢多

好波！離婚收佢地皮！女中豪傑！

正常啦大佬

冇仔女 29歲，離埋婚 大把世界👍

係，公屋狗好撚貪

其實做老公連老婆都保護唔到 真係直接離婚唔好搞咁多
依家老婆有層樓 比我就斷六親
老豆老母咁樣逼自己個仔真係等佢地自己同叔仔係間屋逼死好過
結論係: 個老公蠢到連唯一可以輕鬆脫貪既方法都唔識

各位
我已同我媽咪講左件事，媽咪同媽咪老公嬲到立即打俾男家開火，所以男家個到唔敢出聲
雖然媽咪係我細時另嫁他人，但一路都keep住出來搵我，關係一直勁好無改變，亦都預左層樓會俾我
所以我打算將層樓落媽咪名，我信得過媽咪
媽咪老公自己都有層自住，無小朋友
而且我地3個關係都好好，所以我好放心

奶奶知道左我要離婚又因為媽咪老公太過強勢
所以唔敢再對層樓有說話
但就岩岩打電話嚟同我講
話我大難臨頭各自飛，話我只能共同艱苦不能共同享福
話我對唔住男家上上下下，小心有報應 永遠唔會有後代
我真係喊左，點解人可以咁惡毒

喊乜鬼
佢地見財化水先要喊

On9

朝早一開門就見到佢地執哂行李係佢門口

人地老豆老母各留一層樓俾個女，自己一層樓都冇學人生幾件，係咪應該反省下點解自己咁撚廢

好撚柒呀叫人用起底功能嗰啲

on9 出過軌都知咩事

依D廢老,你唔屌到佢上天花板,真係枉為人

你奶奶係土生土長香港人定腥港人？如果接自己老公，甚至奶奶都講得通，但有咩理由叫女家俾比層樓佢男家d人住？

我覺得如果你層樓收埋唔俾老公住/收埋哂d租金收入唔益下老公就有問題
唔幫手養d咁疏既親戚就對唔住成家真係笑左
再講長貧難顧，你估好似d亞差/南亞地區咁成個家族養鳩哂？

成家都痴q線

離婚喇

好彩你仲有阿媽

世上只有媽媽好

絲打點睇結左婚老婆要老公買樓聯名?
女人要寫埋名就係天經地義
男人要寫埋名就係賤男
你有私樓你好彩, 如果你無私樓老豆, 你未又係要個老公同你聯名
1萬幾人工就收下皮啦, 你同你老公都係窮人, 佢做的野你只會做得更賤, 只係你有父幹